對唔住港人

有冇人同我一樣
老豆用支銀碌卡
今日要交卡數 要入數
對唔住我發誓呢世自己盡量唔用支銀